DC不如執柒左佢

原全唔知拍d咩鳩岀來 hea我咁話？
未睇去睇trailer已經夠